[
      {
        "question": "العضو دا اسمه ايه ؟",
        "options": ["الطحال", "الكبد", "المعدة"],
        "answer": "الكبد"
      },
      {
        "question": "ما هي الوظيفة الرئيسية التي يقوم بها الكبد؟",
        "options": ["هضم الطعام", "تنظيف الدم من السموم", "تنظيم مستوى السكر في الدم", "جميع ما ذكر"],
        "answer": "جميع ما ذكر"
      },
      {
        "question": "كيف يساعد الكبد في عملية الهضم؟",
        "options": ["عن طريق تخزين الطاقة", "عن طريق إفراز العصارة الصفراوية", "عن طريق إفراز الهرمونات"],
        "answer": "عن طريق إفراز العصارة الصفراوية"
      },
      {
        "question": "ما هي إحدى الوظائف التي يقوم بها الكبد بخلاف تنظيف الدم؟",
        "options": ["إنتاج الأنسولين", "تخزين الطاقة", "إنتاج الهرمونات الجنسية", "تنظيم حرارة الجسم"],
        "answer": "تخزين الطاقة"
      },
      {
        "question": "كيف يساعد الكبد في تنظيم مستوى السكر في الدم؟",
        "options": ["إفراز الأنسولين", "إفراز العصارة الصفراوية", "تحليل الدهون"],
        "answer": "إفراز الأنسولين"
      },
      {
        "question": "الكبد بيأثر على:",
        "options": ["الهضم", "المناعة", "الجهاز العصبي", "التنفس"],
        "answer": "الهضم"
      },
      {
        "question": "أيهما مفيد لصحة الكبد؟",
        "options": ["الدهون المشبعة", "الوجبات السريعة", "الفواكه والخضروات"],
        "answer": "الفواكه والخضروات"
      },
      {
        "question": "ما الذي يمكن أن يضر الكبد إذا تناولته بشكل مفرط؟",
        "options": ["الأطعمة الصحية", "المشروبات الغازية", "الأطعمة الغنية بالألياف"],
        "answer": "المشروبات الغازية"
      },
      {
        "question": "إيه العلاقة بين الكبد والنظام الغذائي؟",
        "options": ["لا يوجد علاقة", "النظام الغذائي الصحي يساعد الكبد في التنظيف", "النظام الغذائي السيئ يحسن من عمل الكبد"],
        "answer": "النظام الغذائي الصحي يساعد الكبد في التنظيف"
      },
      {
        "question": "كيف يساعد الكبد في الحفاظ على صحتك؟",
        "options": ["من خلال تخزين الطاقة", "من خلال تحفيز النوم", "من خلال معالجة المواد الغذائية"],
        "answer": "من خلال تخزين الطاقة"
      }
    ]